入黎多謝David仔先！！！

屌你咩，最憎人講送頭，David 仔去埋狗總示威呀
民不畏死，奈何以死懼之
入黎多謝David仔先

有網民發起今午在警察總部門外「和你lunch」，現場只有常客 David 一人參與，他獨自在警總水馬範圍外叫口號，又舉起一張白色紙巾。現場有約 10 名軍裝及便衣警戒備和錄影。David 曾嘗試行近警員，一名便衣警指「唔好攞我哋做佈景板，唔該。」另外警總附近有多名軍裝警巡邏。

警察在現場用膠帶劃分採訪區，稱要留通道讓行人通行。不過採訪區位置有限，部份記者改站在軍器廠街天橋的樓梯採訪。傳媒聯絡隊之後到場，要求所有記者掛起記者證和記下所屬傳媒機構。

延伸閱讀：
唉，David 又送頭？

屌你唔好再起我底 •4 個月前
多謝David仔手足

延伸手臂 •4 個月前
多謝手足

David

KK_OVO •4 個月前
David仔

莎拉與小duck •4 個月前
多謝手足

點解成日佢搞既和你lunch，我地唔知但記者會知

班冷氣軍師係度屌鳩個次次都出既手腳

david哥

#16豬的 (編按：冇改錯名) •4 個月前
多謝你 David 手足

#24lamskide囝👶 •4 個月前
有邊個可以做到佢咁勇敢

出哂樣

其實David 真係好高戰鬥力
1條友可以引一隊狗招呼佢
仲要次次全身而退

家陣知點解次次都可以全身而退未

樓主本小器簿有幾厚

#28原由柏実 •4 個月前

幾靚仔

#36長興白警 •4 個月前
以一敵百

#39
冷風吹對鏡自說
• 2020-8-11
其實David 真係好高戰鬥力
1條友可以引一隊狗招呼佢
仲要次次全身而退

冷風吹對鏡自說 •4 個月前

其實David 真係好高戰鬥力
1條友可以引一隊狗招呼佢
仲要次次全身而退

ho ball

黑孩子力架 •4 個月前
多謝你

有一種堅持叫David

屌你唔好再起我底 •4 個月前

點解膠化佢真叫口號示威，佢係全職抗爭，我地涼緊冷氣屌佢膠化？佢次次都去lunch，好撚有心

推

#99
時代革左命
• 2020-8-11
多謝手足

Diu9dai6ha i•4 個月前
辛苦了david

啤yeah •4 個月前
多謝手足

魚翅航空無女 •4 個月前
多謝David!

爆菊小鋼炮 •4 個月前
多謝手足

若直 •4 個月前
好型

唔信就算 •4 個月前
David仔好波！

SEED8210 •4 個月前
多謝手足

小小鹹卜卜脆 •4 個月前
點解堅持到咁耐

盧狗含過頭 •4 個月前
David好靚仔加入

朗西人 •4 個月前
多謝大衛

唔係一鋪定輸贏 •4 個月前
David仔

樓主好波

開糖手 •4 個月前

佢係卧底
咁你老母肯定係雞

唔超過三個人唔構成非法集會
兩個人唔過限聚
入咩罪？

(編按：)

瘟疫之源圖奇 •4 個月前
多謝手足

徘徊浪人 •4 個月前
感謝David手足

白緒 •4 個月前
多謝手足

松山ケンイチ •4 個月前
Support

埋鏡拼拼 •4 個月前
David 仔真係唔話得

大健上晒力

登野城尖閣 •4 個月前
多謝你

天堂來電顯示 •4 個月前
多謝手足

鮮嫩龜頭 •4 個月前
David仔好勇敢

Paradox- •4 個月前
david真係好心恆心

良善如你 •4 個月前
David神

馬醉木 •4 個月前
多謝手足

竹日水山人 •4 個月前
david仔好波！

花生魔人 •4 個月前
佢真係好有恆心

林奠(落地獄)•4 個月前
多謝手足

cavador •4 個月前
多謝勇敢手足，全民代表
(編按：)

連登財政部•4 個月前
多謝David

我只求安穩過活•4 個月前
多謝David

我愛大波蓮•4 個月前
好撚勇

蘋果耕種者•4 個月前
痴線好有毅力 多謝你

何志光•4 個月前
David 仔

咪咁戇鳩啦•4 個月前
多謝手足

SnowLake•4 個月前
david 哥啦要叫

慢吞吞食雲吞•4 個月前
多謝David

#181亡黨亡國•4 個月前
勇武級嘅和理非嚟

(編按：)

又bin

AforApple•4 個月前
多謝David仔

火神神樂•4 個月前
多謝David

潔玲BB老公•4 個月前
lunch 哥神

青檸四方果•4 個月前
多謝你David

砵你呀嬤彈彈波•4 個月前
多謝你David仔

聖誕老母•4 個月前
David高招，唔會中限聚令

核彈級啦

轟公峯墊熬輝克•4 個月前
david 仔 ig 比人圍攻
但我撐david
on9得黎keep 住有出黎已經好有heart
想點？ 各有各做落去。

(編按：各有各做)

冬甩個妹•4 個月前
多謝david仔
見到你好堅持，我都會堅持的

（編按：希望您仲堅持緊撐lunch哥）

最應該捉出黎鞭果個應該係個網媒記者

一目十行•4 個月前
多謝手足，stsy safe

neav•4 個月前
david 強

david哥 係好波wo

病屍麻(千鳥要)•16 分鐘前
多謝大衛能住

(編按：撚樣哥)

冇班低智黃絲配合都做唔到啦

大雞樂•剛剛
永遠支持lunch哥！！！ 各有各做！！！ 煲底見！！！

(編按：雞樂哥)

多謝David哥

David哥！

明明David永遠係站在最前線抗爭嘅手足，但日撚日俾班垃圾分化抹黑
相反CCTOY咩基爾個啲除咗喺度開post吸引注意爬上神枱食囡之外對整場運動完全冇付出，但成堆傻仔係到保住佢地

cctoy 又炒車

永遠支持 不割。

起碼兩呎厚

千其咪得罪樓主

對事不對人，佢做呢事係正確就得，做錯玩膠就可以屌，有咩問題？
人會變，你拎個舊文出黎屌都幾無聊，今日屌David 變藍玩膠，同以前讚佢有行動係無矛盾
用下你個腦啦波台狗

佢下次搞和理lunch你記得支持是其是非其非

樓主重度？

佢要用腦 你死全家

既然李國永(david lunch)呢件白卡仔(stupid guy)已證實（fact check）左係藍（blue），咁立場新聞（standard news）成日報導(punish)李國永（david lunch)算唔算係紅媒(oncc)？

又有咩行動？
阻家屬送囚車定鬧人臭雞

其實點解上年咁鍾意講 「民不畏死 奈何以死懼之」？去示個威，係就係勇，但關死咩事？你估依家六四？

對陳彥霖老母舉中指

正你老母確咩，條友出晒名白卡先有免死金牌
我朋友學佢和你lunch 即刻比人ss

樓主可唔可以搵埋lunch爺接受100毛訪問個吹奏post出嚟？記得幾好笑

你唔講我都唔知佢係最近先變成咁

做神

心跳哥英文咁好

Lunch gor 係幫緊呢場抗爭運動繼續延伸落去

呢個po好撚癲

我入咗去笑了

下面就笑人英文差，上面就自己母語都唔撚識

我從來唔覺得佢on9
佢有好多我地冇既guts,

我係欣賞佢。

勁多正皮

你幾公道

依個

25？

我唔識中文，靠翻譯

健哥小器到

睇返波台反親既人都會現形
david lunch 木耳 達哥

我估計下一批現形既人係張侵條 林家謙

唔講劉祖達？

點睇眼帶之賤種信你係siu健

下面啲留言

樓主條香家產將劉sir同隻賤種拉埋一齊講，我驚犯國安法

bin c

時事台top5弱智有佢份 佢信我完全唔意外

低智黃豬

想睇連登嗰個呀

你弱智刀好2c冲出嚟😅😅

因為做呢件事都唔係正確

好尷尬

屌你老母，第一個post就係，原來del撚咗，又冇得笑

屌佢隻手縮到好撚柒，好心型少少伸出嚟啦

08奧運連登版

自己熱門梗係唔洗攻擊，陪佢做場戲好難理解？

David 仔= 攬炒巴2.0

多謝撚廚哥

成個po都笑住睇

起碼冇人會課金比lunch dog

太低估班黃屍

唉 睇lunch哥表情後面似有人用槍要脅佢迫佢合照

#savedavidlunch

點睇風哥（Nic Chung)似mon緊po

Lunch想呃閪屌
但冇女會想俾佢屌

條陷鄉橙愉圖

人地吊咗您唔知姐 時事台嗰邊好多女想同佢做愛(sexual intercourse)